
| [English](README_EN.md) | 中文 |

# [700. 二叉搜索树中的搜索](https://leetcode-cn.com/problems/search-in-a-binary-search-tree/)

## 題目描述

<p>给定二叉搜索树（BST）的根节点和一个值。 你需要在BST中找到节点值等于给定值的节点。 返回以该节点为根的子树。 如果节点不存在，则返回 NULL。</p>

<p>例如，</p>

<pre>
给定二叉搜索树:

        4
       / \
      2   7
     / \
    1   3

和值: 2
</pre>

<p>你应该返回如下子树:</p>

<pre>
      2     
     / \   
    1   3
</pre>

<p>在上述示例中，如果要找的值是 <code>5</code>，但因为没有节点值为 <code>5</code>，我们应该返回 <code>NULL</code>。</p>


## 相關題目

- [树](https://leetcode-cn.com/tag/tree)
- [二叉搜索树](https://leetcode-cn.com/tag/binary-search-tree)
- [二叉树](https://leetcode-cn.com/tag/binary-tree)

## 相似題目

- [最接近的二叉搜索树值](../closest-binary-search-tree-value/README.md)
- [二叉搜索树中的插入操作](../insert-into-a-binary-search-tree/README.md)
